一人一個細個幻想嘅事

細個睇完marvel 呀dc果d電影之後，會幻想自己有果種能力，試過睇完變種特攻之後，就幻想自己係狼人 ，仲拎6隻筷子放喺對手度，當正自己係狼人

好多絲襪OL腳板任我bubugi

幻想只要望實舊野就可以用到念力

幻想自己大個會有錢有女

幻想其實個世界得我一個 好似單機rpg 所有朋友 家人 途人都係假 唔識講

呢個唔係幻想黎

11歲會有隻貓頭鷹拎封信俾我

條友仲以為係幻想
如果唔係有bug(我地） 條友真係一世都唔知

幻想我可以停止世界

隻垃圾game真係好撚多bug，已cap圖投訴

幻想自己係王子😂

幻想自己又高又大隻

幻想有間大屋
叫曬d朋友仔一齊住
成村都係同學仔

幻想自己比人強姦